公司班藍絲而家打晒飛機話嘉湖破頂

佢地係咪好驚樓價跌 要搵d証據証明無事

利申：有樓

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link: